{"id":33,"date":"2023-08-16T05:47:34","date_gmt":"2023-08-16T05:47:34","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/?page_id=33"},"modified":"2024-01-21T16:30:10","modified_gmt":"2024-01-21T16:30:10","slug":"services","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/services\/","title":{"rendered":"Services"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-fa2f1646 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-d7c7726a\"><h1 class=\"uagb-heading-text\">Cr\u00e9ations Artisanales pour Femmes<\/h1><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-0080c460 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-b1ab63d3\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-015242fb\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-63c7e796\"><h6 class=\"uagb-heading-text\">01<\/h6><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-8f8c54ac\"><h3 class=\"uagb-heading-text\">Pr\u00eat-\u00e0-Porter<\/h3><p class=\"uagb-desc-text\">Notre collection de pr\u00eat-\u00e0-porter est enti\u00e8rement r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 la main avec des tissus de haute qualit\u00e9. Chaque v\u00eatement est con\u00e7u avec soin et originalit\u00e9 pour offrir \u00e0 nos clientes un style unique et personnalis\u00e9. Que ce soit pour une occasion sp\u00e9ciale ou pour le quotidien, nos cr\u00e9ations sauront vous faire sentir belle et confiante.<\/p><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-9b0f06f9\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignright uagb-block-682af256 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-right\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-6347950-scaled.jpeg ,http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-6347950-scaled.jpeg 780w, http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-6347950-scaled.jpeg 360w\" sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-6347950-scaled.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-383\" width=\"420\" height=\"380\" title=\"\" loading=\"lazy\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-b8d5983d\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-a8ef22e4\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-356653cd\"><h6 class=\"uagb-heading-text\">02<\/h6><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-4bdd7471\"><h3 class=\"uagb-heading-text\">Accessoires de Mode<\/h3><p class=\"uagb-desc-text\">Nos accessoires de mode sont fabriqu\u00e9s \u00e0 la main avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 tels que le cuir, les perles et les tissus luxueux. Des sacs \u00e0 main aux foulards en passant par les ceintures, chaque pi\u00e8ce est con\u00e7ue pour ajouter une touche de style et de sophistication \u00e0 votre tenue. Laissez nos accessoires \u00eatre le d\u00e9tail qui fera toute la diff\u00e9rence dans votre allure.<\/p><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-c4237f31\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignright uagb-block-803c8938 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-right\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-4400712-scaled.jpeg ,http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-4400712-scaled.jpeg 780w, http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-4400712-scaled.jpeg 360w\" sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-4400712-scaled.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-384\" width=\"420\" height=\"380\" title=\"\" loading=\"lazy\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-90a553a2\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-44e3cfb1\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-04db5bbe\"><h6 class=\"uagb-heading-text\">03<\/h6><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-d0613440\"><h3 class=\"uagb-heading-text\">Bijoux<\/h3><p class=\"uagb-desc-text\">Chaque bijou de notre collection est fabriqu\u00e9 \u00e0 la main avec des pierres pr\u00e9cieuses, des perles et des m\u00e9taux de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure. Nos cr\u00e9ations sont inspir\u00e9es par la nature et les tendances actuelles, et sont con\u00e7ues pour ajouter une touche d&#8217;\u00e9clat \u00e0 votre look. Que vous recherchiez un collier, des boucles d&#8217;oreilles ou un bracelet, nos bijoux sauront vous faire sentir belle et sp\u00e9ciale.<\/p><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-9f55d59a\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignright uagb-block-80bcb6b3 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-right\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-3310422-scaled.jpeg ,http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-3310422-scaled.jpeg 780w, http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-3310422-scaled.jpeg 360w\" sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-3310422-scaled.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-385\" width=\"420\" height=\"380\" title=\"\" loading=\"lazy\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-effb2d16\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-64353042\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-716d5f92\"><h6 class=\"uagb-heading-text\">04<\/h6><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-9aa6a1cb\"><h3 class=\"uagb-heading-text\">Pi\u00e8ces Uniques<\/h3><p class=\"uagb-desc-text\">En plus de nos principales offres, nous proposons \u00e9galement une s\u00e9lection de pi\u00e8ces uniques pour les femmes qui recherchent l&#8217;originalit\u00e9. Ces pi\u00e8ces sont sp\u00e9cialement con\u00e7ues pour celles qui aiment se d\u00e9marquer et exprimer leur individualit\u00e9 \u00e0 travers le style. D\u00e9couvrez nos cr\u00e9ations exclusives et laissez-vous inspirer par l&#8217;unicit\u00e9 de chaque pi\u00e8ce.<\/p><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-6897e0c6\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignright uagb-block-7f5e632b wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-right\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-5084198-scaled.jpeg ,http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-5084198-scaled.jpeg 780w, http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-5084198-scaled.jpeg 360w\" sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pexels-photo-5084198-scaled.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-382\" width=\"420\" height=\"380\" title=\"\" loading=\"lazy\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-71fea0c9 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-844f8cf1 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">Join the Lenna Community<\/h2><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\">Subscribe to our newsletter for exclusive offers and updates.<\/p><div class=\"uagb-ifb-button-wrapper wp-block-button\"><a href=\"\/contact\/\" class=\"uagb-infobox-cta-link wp-block-button__link\" target=\"_self\" rel=\"noopener noreferrer\" onclick=\"return true;\" alt=\"\"><span class=\"uagb-inline-editing\">Shop Now<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cr\u00e9ations Artisanales pour Femmes 01 Pr\u00eat-\u00e0-Porter Notre collection de pr\u00eat-\u00e0-porter est enti\u00e8rement r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 la main avec des tissus de haute qualit\u00e9. Chaque v\u00eatement est con\u00e7u avec soin et originalit\u00e9 pour offrir \u00e0 nos clientes un style unique et personnalis\u00e9. Que ce soit pour une occasion sp\u00e9ciale ou pour le quotidien, nos cr\u00e9ations sauront vous [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_surecart_dashboard_logo_width":"180px","_surecart_dashboard_show_logo":true,"_surecart_dashboard_navigation_orders":true,"_surecart_dashboard_navigation_subscriptions":true,"_surecart_dashboard_navigation_downloads":true,"_surecart_dashboard_navigation_billing":true,"_surecart_dashboard_navigation_account":true,"_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"no-sidebar","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"normal-width-container","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"disabled","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"enabled","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"woocommerce_thumbnail":false,"woocommerce_single":false,"woocommerce_gallery_thumbnail":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Lenna","author_link":"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/author\/6wmzqkauy7ks\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Cr\u00e9ations Artisanales pour Femmes 01 Pr\u00eat-\u00e0-Porter Notre collection de pr\u00eat-\u00e0-porter est enti\u00e8rement r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 la main avec des tissus de haute qualit\u00e9. Chaque v\u00eatement est con\u00e7u avec soin et originalit\u00e9 pour offrir \u00e0 nos clientes un style unique et personnalis\u00e9. Que ce soit pour une occasion sp\u00e9ciale ou pour le quotidien, nos cr\u00e9ations sauront vous&hellip;","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=33"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":401,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33\/revisions\/401"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=33"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}